[真on9定假on9?] 切勿再傳任何獅鳥片或者在場抗爭者相

點解每次都要影片上傳畀人睇？
明明全部都係對我方不利嘅嘢

唔好同我講話激勵士氣 所有相同片都可能成為襲擊罪非法集結或者暴動罪證供 幾時我哋兼職埋幫佢哋搜證？

為咗一時爽,出賣手足,令到佢可能畀人捉? 真係當係condom咩

唔該各位醒目，唔好再上傳啦dllm

你係要影嘅就影啲睇唔到手足嘅片
eg. 天水圍掉tg落藍39